
                      No me ha gustado nada. Es la primera vez que escribo una reseña, así que no os dejéis engañar por los buenos comentarios, pues la peli es muy lenta y no ocurre nada de NADA Qué aburrimiento más grande, fue horrible y tengo la sensación de haber tirado el dinero para nada... A mí no me gusta la ciencia ficción y pensaba que esta peli me iba a reconciliar con el género, pero no ha sido así, al contrario. Si estáis dudando para ir a verla, aquí va mi humilde aportación: no vayáis.
        
            